有無人今日因為 梓樂 彥霖 無名手足既離世而訓唔著？

我有錢出錢 有力出力
但係無論幾盡力都換唔返佢地返黎
我同佢地可以話係唔會接觸到既人
我係廢中 佢地2個學生仔

唔知點解就係會好傷心

Life is like that...

講真 明明佢地都只不過係一個同路人
我地既共通點就係政見相同
但唔知點解就令我咁傷心

可能因為我住係將軍澳 每日都見到

無力感好重

真 由細到大我自己個人都好順利
學業 運動 事情 投資 愛情 全部都順利
直到反送中先發現自己原來好渺小
612當日身邊全部後生仔
當時仲係利益行頭既我無企係最前
但後來發現就算有d野無能為力都想盡力做好
明知失敗都想去試
坐擁千萬又如何？面對槍械都係一命嗚呼

好想好想好想好似烏克蘭咁
街頭啲roadblock仲keep住
又有幅牆紀念每一個義士..

不過喺香港好似好難..
咁多連名都唔知嘅被失蹤手足..

明明唔認識佢地..但會好似冇咗兩個細佬妹咁

好想快啲武裝起義幫佢哋報仇

你睇返加拿大愛滋教授係內羅畢被心臟病死單嘢，就知好多被自殺手足曾遭遇過乜。
天怒人怨，天滅🐷奶

每次諗起佢地 諗到第日可能同仔女講返呢件事個陣都未幫佢地尋求到真相 討回公道之後就好想喊 大家可唔可以繼續堅持 直至我地贏為止

無力感好重，好想自己有超能力或者係神

淚盡 也不能相信
此生 如紙般薄命

瞓唔到 never forget never forgive

612感受好深刻
前一晚5點好急咁去金鐘
最後企起政總見住佢射第一發tg
畢生難忘

I know that feel bro

尚德又比黑警搞，今日又有女仔叫救命

好多人死好多人失蹤
初初係訓唔著 但都要向前行
更加要磨練自己
唔想到真係要幫手既時候
企左係度咩都做唔到

可以光明正大死，但不能黑得不明不白

我住附近

又自爆